【釋出善意】請各位香港人同情黑警，切勿殺狗，只許殘廢，或綁於燈柱唾虐，令其終身遺憾出賣香港

對於賣港奴，死亡是優待
而且港共有安家費
不值得

但必須侮辱
要麼打擊警隊士氣，令其潰不成軍
要麼逼狗埋牆，引發緊嚴重失誤，續發攬炒

歷史上，有以下記載：
身上留下出賣的印記
綁在公眾位置
戲謔
或甚至令其殘廢

裝備：
麻繩/尼龍繩
Marker pen
自由發揮

Story time:
英國古時長弓兵能於遠處殺死無數法國重騎兵
因此若有英國弓兵被捕，會切斷拉弓用的手指
同時，當遇上法國騎兵時，英國弓兵會展示倒轉的V字手勢，以示挑釁。

昨日我都開post講過

打機咁，等對家全部中哂控場，自己人推塔都方便d。

另外，歡迎比下意見
有冇熟IT嘅巴打整番個網上立法會?

認同，殘廢係最恰到好處既做法

你覺得孫子兵法有冇邊段值得參考，我覺得前線走位方法要有啲共同知識

大家記住
死狗只會激勵對方士氣 光明正大鎮壓
踢幾下 佢轉頭返去沖個涼 換完更 聽日又出黎打過
但如果骨折斷手腳 就幾年甚至終生都做唔返狗 佢對支共黎講就係棄子 分分鐘共產黨會安排佢被自殺黎激勵士氣

提防運動失焦

男人最痛莫過於斷丁

推

爆ball

（咁搞法7.21成班警犬會着護陰）

猩猩的行為就係勇士暫時的底線
猩猩屈手 勇士咪屈手
猩猩圍住勇士打 勇士咪圍住猩猩打
總之猩猩做d咩 勇士就可以做d咩

所謂先撩者賤，如果勇士只係做返之前猩猩做過嘅事，民意上都可以消化同接受到，而國際揾起藉口想幫手嘅時候都會容易啲

要除哂佢地D裝備同衫,綁埋一邊

除衫影裸照

Ok

殺狗無意義,要佢成世抬唔起頭仲慘

push

綁上鐵馬，用黎向前衝。睇下其他狗係咪照打

我無其他意思放低張圖就走
研究下歷史咁

有冇紋身即埸幫佢地紋身？

無名指

又咸濕play